據WBEZ電視臺2018年報道，該市有30億美元的舊教學樓設施維修積壓，教師們擔心通風不良的教室可能會鼓勵冠狀病毒傳播。 芝加哥與教師達成協議，重新開放教學樓|摩利亞·巴林吉特| 2021年2月10日|華盛頓郵報 
 美國疾病控制與預防中心(Centers for Disease Control and Prevention)建議接種疫苗的人繼續戴口罩，保持社交距離，避免進入通風不良的空間，經常洗手，以防止病毒的傳播。 兩名議員的冠狀病毒檢測呈陽性，其中一人在接受了兩劑疫苗後 
 它必須是舒適的，通風的，腿有保護和安全。 這種新的挽具可以讓軍犬安全地跳傘，而且很有風格克里斯蒂娜·麥肯齊2021年1月4日 
 監獄設施往往過於擁擠，通風不良。 冠狀病毒嚴重打擊了監獄和監獄，每5名囚犯中就有1人感染了COVID, 1700人死亡 
 如果你和其他人在室內，要確保儘可能通風，並儘可能清潔空氣。 “我們被逼到了牆角”:兩位專家關於重新開放的最佳路徑|梅根·伍德| 2020年12月16日|聖地亞哥之聲 
 親愛的，開會的目的就是要交換話題。 多里曼夫人，茱莉·博斯維爾·切溫德，3卷第3卷 
 新手可以不受懲罰地傳播他的“煙囪式菸斗”或他的文化理論。 命運之路 亨利 
 “我不知道我是要通風於; 我們主要是在路上毒死土狼，”他補充道。 霍帕隆·卡西迪的《竊賊彙總》|克拉倫斯·愛德華·馬爾福德 
 壁板上有一些寬闊的裂縫，但它們有助於通風，讓牛更健康。 《農業的要素》喬治·e·韋林 
 本發明的目的是用於運輸易腐物品的鐵路車廂的通風和冷卻。 科學美國人，第三十三期。 6.  (新系列。 ， 1878年8月10日